~

YY34158，也就是最近淘宝小卖家反对商城新规的松散联盟，在昨天爆发五万多人在线后，今天进入了革命激情后的迷茫阶段：管理层提出给淘宝一天缓冲（在淘宝并未给出任何回应的情况下作的决定），暂时停止恶意拍买；宣传层还是用“畅快淋漓”等字眼试图延续革命热情，有气无力；普通卖家一方面质疑管理层是否收了淘宝卢布，一方面还停留在一把辛酸一把泪单纯控诉淘宝的程度，没有更具体的应对办法。整个组织没想办法建立有效的交流通道，还停留在广场聚集闹事说理的阶段，没有细分下级组织具体到个人。更脑残的是管理员禁止了打字，只能排麦，每次发言一两分钟……3W多人你排去吧……最最脑残的，管理员竟然不时提醒队友可能是细作，禁止一切私聊，无形中瓦解聚合力。作为历朝动乱起事革命大国，这要归罪于糟糕的教育体制，破坏革命经验隔代继承吗。 